得十分嘅我揀city asso js1091 定 hkuspace HD aviation studies 好

我dse 得十分(冇理科) 依家得依兩科選擇 究竟應該揀邊科好 利申：家不富有

出黎做嘢會適合d
你而家出黎搵份12k，捱兩年加下又14-16k
你讀完asso 出黎都係14k，仲要慳左學費

呢個世界總要d 讀唔成書既人做d 低層工作

City 呢個js1091 asso唔差既
點計都係專科
如果有心想讀下書都可以try下

多謝你嘅意見 我都有諗過 不過父母想我起碼讀多幾年 自己本身都想讀嘅 不過如果你問我點解之前唔努力讀 原因只可以話自己 太on9

我對依科都有興趣嘅 不過我想睇下如果上唔翻大學嘅話出路邊科好D 自己都的起心肝想努力試下讀

一定係JS1091

ive做野

你得十分入到JS1091咪比人屈機

話時話你得十分都有呢科Offer?

我都唔知今年做咩 睇翻上幾年好似十五 六分先入到 同埋我想問係咪完全冇機上U？

天之驕子

畢業都成問題

要英文3先可以上U

15 16 係weighted score 😂 上年m ode 係13,14 左右la ,上年已經有收11分la, 結果其中一個major 有一半人冇1.7

睇嚟我連過一個 major 都難...

10分專科畢到業抵玩la

1091狗都唔屌
無論搵工定升學各方面
CC ，i大更稱心

所以唔好發夢啦
一個社會總有人讀唔成書
你唔想出黎做嘢住咪搵門手藝學下，飛機維修又好，整車又好，讀唔成書咪讀唔成

你話唔想做文員，咪上下呢d

都叫一門手藝，做得好既個發展比起好多文職工作好
再唔係咪做保安，都叫穩定收入

讀唔成書就唔好ff 太多啦

經過今多位巴打

勤世後 決定讀翻 hkuspace

有錢嘥既無所謂啦